工具鉗/ 萬用刀撚入

有把supertool eod
想入多把OHT 大家點睇

刀你老母

乜撚

你做咩姐on9仔

擺OK
但有d工具用唔著wor

P's Charge Ti+另一把唔記得咩model

你老母 咩事

諗住落地盤用
Supertool 太唔方便 下下想用其中一樣野都要開撚哂出黎 有一次仲比把主力介到手指

OHT, Flik, wingman

「萬用刀」呢個term你都唔識
俾埋圖你睇啦,用文字表達唔到

條on9 仔應該以為你打都 但5p 字刀

哇，咁撚dum本？有公數開？
BTW H果隻係好型，但之前睇過最少有三樣工具係完全冇用，唔買

唔係既 方便

leatheeman wave